[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1139)

好似好慢

slow

慢到

好靜

場英乙又針

針針針

美職半大好了

多撚多應該難半大

Gun

又買我對家

又對

自從腰斬雞個場之後 全晚閪

有無d熟口面

又係59分買

條友仲要post左兩次

買我對家仲想贏錢？日乙未見識夠咩

fc多倫多最勁2個艾迪杜尼同基奧雲高岀唔到

名言 永不賭日本波

今日玩條過關3x1 一陣受注出飛

今晚睇好有機會轉讓平半更好分 宜家平手盤確實抵買

星星第二關中左入球大

我就係對左買細波針左

咁你仲

多倫多10.5細

對

早波好少巴打

如果星期六唔洗做狗我都寧願訓晏d

早晨咁多位巴打
多倫多個場和波有無得諗

美職唔識買

美職 客

啲大蛇全部未起身

1000起豬

尋日綠雞個場退返錢之後就無玩
8點個兩場，2串1
多倫多和串智障大學讓和

大蛇

Ho ho law

同路

雲加

早餐料
美職半場細
智利大學大波
二串一

有無手腳要奧蘭多

雲加要左

早

專買腰斬波

Cashed

瞓左冇買其他

美職好精彩

skip

。。。

第一場半大對咗
第二場同路

智障主勝好大棍， 要skip 了

Allin多撚多 諗都唔洗諗

想要多撚多

我叫雲減 無問題

必發似多倫多
（新手）
睇下西米點講

我gel定先

In Toronto I trust

基奧雲高今季回撚曬塘 可能冇佢重好

多倫多隊西波今季唔再買啦

第一場唔係兩邊 大部分射手都缺席咩
睇好半細加下盤

西米啱啱先同大家講完早晨

一齊羊

等 confirn

睇漏左

多撚是100%的波

對賽好多0-0
加上兩隊依排成日半失守，感覺今場海軍鬥水兵
睇好半場細

二串一重注左

浦和

gchi

主隊兩個主力前鋒都無得出典買

奧蘭5勝1負受讓半一，太深啦

半場0-0

又轉左

？

角大

冇呀

智障大學半大全大

??

即刻落左飛

兩場都買大你一格

1.92 1.92

你睇一小時圖定15/30min 都會睇

奧蘭唔錯

半和x半主

智大主贏

感覺今場高危
要揀隊既野都係都係skip
買下大細波大細角個d算

今場有機
唔贏可以解散

只係買左半大

要客了

買左下盤

你買左又要等腰斬

智大都冇盤

半主呀 上

咁要半場前斬

58

其實睇番易勝，尾盤兩隊水位都冇咩郁過。正常下盤啦。

利申廢up

+1

開得太多場美假和波要開主了

Apps 版睇唔到

奧蘭x智大

Hi
Starlet here?

Star sir any c water?

半大

我用apps

星sir有咩神喻？

高士路心水

奧蘭多城 11.5 角球大 超重心
奧蘭多城 1/1.5 半場入球細 平注

今日同大家一齊玩早場

屌埋個00波蛋先

你又改左名咩

11.5 會唔會太多

高士路叫角,愈叫愈多

智1:0

智利大學goal

Yes 轉下名改運

智利1-0

糕！智障快啲456

智大
1:0

Goal

奧撚多快入

人棄我取 主盤主勝

召喚hoho巴打

又改名？

Toronto 100% 控球 = 100% win

睇黎係正氣盤既朝早

美職咁快1c

屌左-1

多撚多會否刷c

奧蘭多fg就得 之後話知你地

同船

早呀

做咩唔叫番高士路

有冇tg

好似俾人用左

智障456
多撚多0-0

波膽： 多撚多3:0！

兩場入波

馬會開錯角球盤又唔比人買

不了，2-0夠了

多倫似半主 全場驚和

多倫多deadpool 2 要18/5 先有
香港戲上得好快

多撚隻左翼幾勁

冇

2c

多撚多勁撚到

未等到9.5又黎c

俾人用左
同埋今個月改左2次名

下個月先改做高士路*

入緊10.5

等的開個channel 先

差d比人一個快攻攪掂 後防好差

細細個就跟高Sir買0.5/1大 舊時見親你出都會跟

高氏定律
東京半大

但咁樣禁屌法唔會入唔到波

如果冇9.5唔撚買了 等夜晚波
今次輸唔起

11.5 gogogo

星期五 1 日本乙組聯賽 岡山綠雉 對 東京綠茵 18/05/2018 0 : 1 球賽無效

指條明路你行

高sir>星

小球多角大

高士路心水

奧蘭多城 11.5 角球大 超重心
奧蘭多城 1/1.5 半場入球細 平注

今日同大家一齊玩早場

有興趣可follow 我channel, 免費水非賣料

曾幾何時

佢尋晚咪中左全大
小星星買都唔代表100%輸

哇 咁快有20個

想問大家睇唔睇到我出水? Sorry 我第一次用tg

智利入多球
多倫多入兩球

出番10.5 勉強入少少先

睇到呀

仆街訓醒針到1k

等9.5先入b

兩隊都冇射門

啲美國佬好中意刷角

屌佢
又要慢慢追了

琴晚好慘 針哂

等腰斬

olandor fg

1:1sor 又gel爆

兩隊都未起過腳

爭多撚多半大

屌 啲半大走晒去智甲

穩到

多撚唔入就比人入

屌 笑死

多倫多入兩球

早餐料
重心二串一

穩 gel多啲

死心把啦
星星同路

屌 gel乜爆乜 希望一陣2:1

No goal trytry

勁

柏利

Goal 1:2

真係1:2

智障再入一粒
多撚多力頂0-0

奧蘭多果場買左半大開波已經絕望

等俾人屌喇你 無喇喇gel人正仆街黎

快半大啦美職

1:2

屌 多倫多個場一球都未射過

今朝出左早餐料無人理

個位巴打慘撚到比人1GEL就入2分波

美職一係半大，一係就唔撚好入了

尋晚買

又一gel神

智利大學輸返轉頭

Gel 走咗

智障大學-1

重注二串一

想g

月巴連呢個post啲手足都gel
冇人性

你中啦

係我就收嗲消失 仲希望2:1

9撚到

9.5b 1.8入唔切

智大 半大 cashed

笑死 輸都咁

要買0:0
唔好買no goal

試下講2-3半場

你乜水 我g chi手足贏波

話

咁早gel?

1.77已入

未gel 仲頂緊0-0

智大3:2到 我執屎食

Gchi
個大波cashed

請刷c

做乜撚野

停c 想入

又大蛇

好撚on9

唔敢亂gel，怕了
重注左

又玩屎

智大我買半主 入多兩粒啦！

Gel完每邊多左一射

會智障大波波cashed

有無人要左客fg

幫人gel係咩心態

慘,比條友咁樣GEL

1:0變1:2 又輸3000

果位巴打好好脾氣
俾人gel到咁都唔嬲

鳩屎佬

好慘

仲有10分鐘 仲有機會既

各位巴打手下留情 唔好幫手gel

多倫多收埋錢喇

多撚多個上盤都危危地

屌奶星 又多左咁撚多反手

兩隊又妹?

GEL人事前真飛都得,反手冇咩野姐

智障大學

冰封角球

又踢假波

我正手黎 美職半場完出珍妃

羅巴星巴幾時訓醒

多倫多半場前入返兩球

頂住多撚多0-0

奧撚加油

多撚多穩到下半絕殺 Gel 1:0就贏夠

多撚多

多撚多刷角呀 落底九九八十一斬啦

召喚連c呀

奧蘭

召喚冰封俠

連c即時召喚

半場先入c 算好似又妹

半大未呀

力頂多撚多0-0

9.52倍先入

多撚多立即刷角呀

智利大學反CUP派3個100

好似無c

半零全三, 是夢嗎。。

我了

頂多七分鐘

Lm

留名

批准

lm

多倫個左翼好勁

cup

即時刷角

已入手

但係唔入波

屌 呢排半大係咁針 抖抖先

2.5大入手

屌 使唔使半場1比2呀

多撚個7號比人搶左個波唔去追 起度散步

唔緊要啦屌

一係入波 一係刷角啦 勁就

多撚多 快刷角 連返十鳩幾隻角黎睇下 先好完半場

刷角 快

1個過3個 算係咁

我求你唔好再人球呀

半3全12

8.5入手

半3全3 夠㗎啦

即場主w幾穩有1.8水 好過買盤

頂住啊多撚多0-0

半3全9

最後兩分二十秒

你老闆 兩隊廢鳩都唔知踢乜9 入波又無 角球又無 斷腳啦

4c

奧蘭多城入未

半場換一換陣 角球輕鬆

整多兩個先吹 快

等唔到8.5高水又刷

半4全12

我想要9.5高水咋。。

半5半6快

ht-ed

有好多次啦 9.5高水

半場8個姐

屌多注9.5

羅巴有冇心水

舒服晒

琴晚輸到爆左廠喇...

重注二串一已收

全日唯一最機會中果注腰斷咗 其他針撚哂

有冇人有即場重心

多倫多入波前鋒傷鳩晒
基奧雲高停賽，altidore傷
奧多蘭城入波助攻中場yoton停賽
仲有入咗6球前鋒14號dwyer唔知死去邊
後備都冇
買咗美職大波波3.5，呢場分分鐘0:0，1:0，0:1，屌

依場角球最少八個

智障大學都買

智障大學真係買大好過

呢隊野好濕尻。。。上次俾人炒7粒

多倫多禁屌 勝利在望

1300...西腳 再次挑戰

9.5b 上船

美職希望和波就得

屌你老母智利大
你班友唔好踢波啦 返去讀書啦

下半場就nba

多倫多NG 執錢

智巴買左咩阿

高士路心水

奧蘭多城 11.5 角球大 超重心
奧蘭多城 1/1.5 半場入球細 平注
奧蘭多城 即場 1.5 入球大

有興趣可follow 我channel, 免費水非賣料

紅鑽作客讓半一阿婆都識買對家

客入

冇買 不過呢2隊美職75分鐘先開始嚟料

定係輸咗先炒

1點個場飛腳受讓
西鑽唔識入波都讓人

你又真係幾撚大注 比你贏算

都話重注無呃人

一早出左心水啦

買左個無入球
求大家幫我嗌佢地頂住

我做證

妹夠未 NBA啦

個個都買幾皮

等耐啲

依家呢個po平均注碼有無5k

賭場咁

高蛇

睇睇下覺得9.5都難開

入未呀多倫多

唔好呀

2分波呀！快

一係入一係刷角啦頂

365 半場一開1.8幾跳到上2.2

立即刷角 快！

月巴 可以借你菊花黎插下？

刷角啦快啲

果場黑哨

刷快d啦我屌你老母

屌 原來你係時光巴 sorry 我真心想拜下神

8.5b

5C

俾2球黎先講啦

想買0.5/1大，希望等到

插幾下夠了

1.38 0.5/1b

等佢足水先

Give me five

1/1.5搏唔搏得過

多撚多入未 又和波？

似一粒

我都中撚左伏

買角細果時就係咁比角，買角大就無角屌你老母

美職射門冇一球有威脅

刷角呀屌你

1.5s cashed

-5c
快刷屌你老母

早左買大波

你老母臭 真係無角嫁喎

2x1 差角大呀 你老母 快刷啦 22條臭撚

6

成撚日踢番中場

7連c得唔得

Give me 4

你入左幾多b

11.5s gel

唔好停 繼續

繼續刷啦 22條臭撚 連佢老母臭c 啦

又換力架

兩隊早啲休息喇
唔好入波喇
頂住阿

落底斬斬斬呀 屌

支持

0:0完場最好

早晨

點解啲c咁慢

屌1：0

畀CCCC我

因為我買左角細

落底好多時就回傳

即入

美神一買就goal

一買又收金

美巴早

岩岩好跟得切

多撚多 好撚多條撚

美巴一買即入

多撚多穩撚到

師兄歸位啦

一買就入

琴晚條過關有冇中到

中柱再補入 有運美巴

屌咩 奧撚

太低水無買到

10.5b 再加少少11.5b過關 放棄

點跟

我要C C C C

中柱後奧撚個後防冇反應 明明起腳邊

多倫多NG 上盤gelgel佢

刷角

美職真係好撚難玩

出水，二分鐘都冇 點跟

反手咁狠

上盤穩撚到

繼續同我刷呀

奧城刷

出完一分鐘內糕左

入完波 就刷角

入左早飛了

跟實

邊有 追po喇 晨早gel定
正手gel 似你地班傻尻咩

羅巴加持

連c呀

1:0 2:0 3:0 穩

等到8.5足水先入 等唔到就算

美巴頂瓜瓜

1:1 快super,奧盤

睇緊live既朋友
奧蘭有冇攻勢

補撚埋和 穩撚過泰山

角細gel

作為美職細波細角 醜唔醜嫁

連567c黎睇下啦

有既 但好差

想補ng

美巴 早晨

得返20分鐘 2分鐘1c唔過份呀

補大波算啦

8.5b all in

奧Ng try try

智假入多粒啦

連6c呀

G chi

睇完上半場以為多撚多又輸錢, 好彩

仲開唔開到9c...

美職俾多球

似9c完

連c未？

Cccccccccc

咪撚妹啦 畀C啦

1:1 客Ng 9.5b

2：0

goallll 2-0

2:0 gel

🎉

多撚多咁正氣 奧蘭係廢既

唉 又goal

講完下半場先嚟料

和都5洗補

輸曬

offside

西米巴勁

炸

真？

Fake

對家入

2:0 goallllllllll上盤已收米！！

奧撚快追和

fake完

大獲

off晒

-3 快 快
C C C快

嚇死

收返埋啲gel啦

話之你邊個入 俾多球

1：1

11

死唔去

定理

1-1

炸完即刻對家入 假到

俾多球啦

Fake 完對家入定律又中 好癲口竹

nba正式開始

1 下一隊入球 星期五 6
FC多倫多(主) 對 奧蘭多城(客)
下一隊入球(第2球)
客@4.10

買都買唔撚切 痴線

笑到

已經即刻禁，都load唔到

2:1 2:2

fake完對家入定律

Me too

11 唔洗補

留名睇2:2 完場

要贏就要C
快

大家請繼續gel多撚多

個巴特里hea撚到

買無柒頭?

仆街 冇補客

美巴好撚英勇

射得靚 救唔到啦

補唔撚切客ng

無買高水1.5 買得低水

夠薑就2：2

多謝美斯巴

Gel得好

應該無人買到，由開番到入波都唔夠時間load

俾三隻角黎

13號一個玩晒

屌

1.5/2 gelllll

屌真係對家入..屌

天堂到地獄唔洗一分鐘 2比0炸完到1比1

點解呀

真心勁

8c

post 飛黎睇下

8C

我覺得多會贏

有注奧ng補咗血先

11.5角細穩了

1 未被接納 暫停接受投注 下一隊入球 星期五 6
FC多倫多(主) 對 奧蘭多城(客)
下一隊入球(第2球)
客@4.10

$ 1,980.00 $ 0.00

連4c

補番今朝個注 如果淨係斷智障大 真係要俾我插幾下啦 月巴

美斯巴是神人

9C

-1c

9c

-2c

11.5 重燃希望

連c!

肯定開多倫多

C!!!!!

達陣！

俾多2c

9.5b

繼續刷

One more two more

1.5/2 比多粒

搞掂8.5B

CCCcCcCcCc

冰鎮角球

下盤嘅朋友補埋主w可以安心食早餐

早飽了

食飽了

可唔可以比多d角球先？

Super 好了

阿些斯奧咩事

補ed

屌大波

見到1:0以為收硬皮，頂住啊屌

10.5s 冰封角球

2:1執多筆先 難得機會

球迷搞事

刷多角

快d CCCCCCCC

唔刷角學咩人踢波呀

-1c 快啦屌

快d刷啦屌你老母

冰封角球！

夠疆入多兩粒

美斯巴一蒲頭

場波即時風云變色

呢啲時間 買哂2邊入波

即場殺手

有c未？

似曾相識

2.5b

Fake完對家入

咪吹奏個賭仔啦
又唔係100%

11.5s收錢

9.5大

都未開…

補多少少5倍 b先

即場10.5s

9.5b-1c

俾多兩角

快CCC

頂住super

入未
全格大呀

全部冰封

快啦屌你老味

連3c啦 你老母

馬會真係好撚老土…角球即場埋尾一定+1.5

+0.5都唔開

比多2c

冇乜人肯貼事前
命中率又唔係低
大家一齊買一齊屌波啫

我要C 呀 快

唔係 9個角球完場咁撚衰格呀

goal 10c

10C

10c cashed

比多2個好唔好

9.5b cashed

主絕殺

客有多粒

比多2個c 再客隊絕殺

羅巴又中

One more c

多撚多入波未

客ng

1 下一隊入球 星期五 6
FC多倫多(主) 對 奧蘭多城(客)
下一隊入球(第3球)
客@8.00

應該有絕殺波

主能夠

2-1!

21

Cc

8.5 9.5 cashed
如果10.5 cashed埋仲好

2-1

多撚多買親都嬴唔到, 輸撚埋佢啦, 唔好獻世

屌 咁都守唔到

買唔切

靚撚到 窩利

呢球窩利靚到

得啦得啦，我燈

咁都頂唔到完場 屌你奧撚

今朝果場黑哨講春咩

絕世假波出場未 2:2

2:1
2:2
波膽

2-1喇 咁好機會執多筆

多手買左10.5s 好驚驚

絕世假波2：2 未

話左主贏硬
下哂撚野盤

1.5/2 casheddddd

唉 垃圾奧城

美職剩係打下半場

正呀主又收米！！

頂住啦今次

2:2 ready

半場入返2.5 3.8倍補返注半大

美職真係淨係打最尾15分鐘

冰封！

Cccccccccccccc

屌2.5s jump

射得太勁

唔介意3-1埋

前日羊既 琴晚輸撚哂

上盤又可以gel多次

補左主w

隻黑鳩喺後面施丹轉身

2:1

客個龍有d似馬明.jpg

過關輸智大 智大on撚9

冰角

俾多1c

諗住頂到無補主勝 屌 奧撚

2:2 super 好冇

冰封角球 立即完場

11c

絕殺2：2未

咪臭係 買親都輸 唔買就贏

連多2c啦

角大cashed

垃圾奧城

岩岩見到11c 不過炸左

垃撚圾
岩岩做緊野
又冇時間補

有膽入多粒

炸c

比多1c

fake c

10.5s 😶

同路 頂撚埋個補時

Ccccc
冰封入球.......

2：2未，快

講咗

屌fake乜c呀 又神10

書包10·5s 星星11.5b

補時俾多2c 先好完場啦

得果3分鐘

奧多2:2未

2-1 cashed

5分鐘

10.5b

Nola

Dont gel

仆街 又係星哥

快手3-1

4倍喎 fatfat

咁耐 仆街

奧撚條友咁假 腳邊都失波

屌俾多粒c啦

贏果注買唔到，輸果注買足

打邊爐啦

2:1 穩了

快d 俾多兩c

咁都要輸半...

痴線真係賭乜輸乜

完未？10.5ss

垃圾波

21 ft

而家幾多c

屌 射正

立即完場

10

中角細 輸半個盤 好彩贏少少

唉 又輸半

開波前買得1.75

宜家先換人

吹雞未

太早買2:1得7.6倍

2:1 10c ft

好彩球證臨尾食左隻C

屌你老母 2x1 斷你角大

球探11c

係真屌佢老母

閪到。

應該8.5b 就補一注

屌 完撚左

屌咁都2：1 痴線

yes
角神

3/3.5s 頂得住

垃圾比人入

上盤絕殺 10.5s神10 幾感動呢場波

多撚多 cashed

限贏半格

1.5b 11.5s cashed

多撚多都識羊

屌走盤

以後即場等羅巴角算了
跟親都中

係
唔好有壓力

屌 買多倫多2次主都輸 唔買就赢

美職買即場好過盤

食左角？我明明見到角球7-4

有無進帳

唔止早餐啦

睇直播fake黎

大家抖抖 1點再返黎集合

中返個早餐

太心急10.5b入左1000
好在9.5同8.5再大入,回本
唉

好失望以為又開角膽

藝高人膽大

媽一晚輸左一半

蛋大

10.5b補10.5s由2.3補到1.8都補唔到 屌

迷雲

屌，輸幾k

平時練開心臟

岩岩見到11 幾撚絕望

腳角球開到8.5

差5x k?

手足可唔可以除條褲俾我睇睇？

屌老母原來無買到11.5s
又要倒輸 仆街

底褲定蛋

差d一角射走7皮

真係嚇死 點知炸c
呢幾日有運 重注岡山又咁都有得腰斬

貼飛位手足條底褲

好彩有星星蛇

有星星冇窮人

二注中一注...白玩了

仲有書包

仲有雲加

個場買左四皮下盤屌到仆街

呢幾日d即場都無咩 想針

今日草皮

好撚黑 買咗東京就腰斬 買角大就炸c 冇哂錢了

輸到針

完全相反 堅係黑
東京個場如果我買下盤都嬲到仆街

會員先睇到呢個圖？

屌你老母原來唔記得左買11.5s 又要倒輸

屌錯過咗早場

食飯前諗住掂啦 最少有半格 食完碗麵拎出黎望一望 咦屌你紅色中文字既 原來腰斬

臭腳×成功丸

支持臭腳

On9

成功丸球迷here
但今場難打
本身隊波唔識控球仲要作客

同你一樣 買2場斬2場,都係買上盤,賺了

水手果種廢

研究必發不如長買雲加對家

又見面bro

長追雲加對家 同星期角對家 應該可上樓

星仔

星仔勁啲

真心問雲加係反手定真係咁燈

賽前10.5b 又啱啱好中埋角膽。。。10c完

條友而家走燈水流應該

以後買波前要睇水

上個月雲加幾準

好尾機星星D角

今個月過唔過30k

點解我dl咗個app佢月費要238
夠買盤了

98plan？

Thx guys

平注 早水料信心一般

智巴玩唔玩半大

兩星期46k 癲

995

幾時教下點睇啲表

等太耐助攻算